黃衛兵正式成立

民主自由！
民主萬歲！

批鬥警察！
批鬥中老！
批鬥廢老！
批鬥家人！
批鬥政府！

反遊行嘅！批！
反暴力嘅！批！
反連登嘅！批！

批！批！批！
盡情地批！

撐修例嘅！批！
撐警察嘅！批！
撐政府嘅！批！

發動批鬥動勢！
向毛主席致敬！

似唔似依家連登做嘅嘢？

仲黃衛兵,坐左五年啱啱出冊?

用咩顏色好

屌你老母，我就係香港紅衛兵，擁護毛主席
樓主你隻畜牲唔好喺度反中亂港，係咪收撚咗美國錢？

唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散

原來扶扶唔係黃絲 對你好失望

lm